［集思廣益］appraisal果時點講有咩問題

條碌柒上司做野唔掂 可以點同上上司反映問題